老老柒柒，一部se2已經可以救返唔少apple嘅形象

相信唔少人都會覺得apple出機純粹賣個brand，出乜都大把人買，已經唔需要有咩innovation，亦唔需要聽user feedback。一部se2雖係唔係咩innovation，不過仲可以證明apple仲會聽大眾意見，唔係你行我素，而挽回唔少用家信心。

se果款靚過哂而家果3部柒碌
一出即屌啊

明明一樣樣，點解會靚過

Iphone SEX真係有得諗 唔明點解唔肯出 原本都好多人期待SE條LINE

如果添曲一定要出一部se2得話

se size m額face id
冇3d touch
冇雙喇叭
後鏡單鏡冇人像mode
前鏡例降一grade
冇無線充
720p mon
用返a11
賣5千8

SEX

以Gay Cock往績
真係有可能

但佢個價好驚唔親民

唔好賣咪唔再出

好多人好鍾意SE個大小

清舊貨？

仲用m字mon，apple 真係想執

佢就係要出到你要某d 功能就要簡另一部(xr),想平d呢又要簡另一部(8)

價錢靚過咋嘛 你估班人真係因為m字額唔換機咩

有冇人覺得午餐肉型既iphone先係真正既iphone
如果真係出希望有3.5mm

SE 2 咪即係xr
接受現實啦ching

have SEX with iPhone

Sex

收皮啦，蘋果當班se用家狗咁看待，完全無重視過依班人，
出都唔7買

我淨係想要返實而不華既se

用緊第二部se覆

機身咁細，塞唔塞到faceid仲要全屏mon？

用返top spec 出細size 就好
博物館spec

可能太細做唔到
變左做落新Ipad pro到

總之Apple出咩都比人屌

iPhone SE 殻
Face ID gen 1
iPhone 8 鏡頭
No 3D Touch
A11 Chip
賣4998

On9
試下xr降到4988
試下mini 5加到3888

睇下會點。一切都係價格問題

我寧願4.7吋 午餐肉咁嘅樣

講緊5S個design 而家睇仲靚過X系列

晒氣，新ipad mini未出之前一班人又話剩係換粒chips就即買
實際出到黎一班人嫌三嫌四，係到屌冇呢樣冇個樣

Se2 一樣

根本買果班人唔會嘈，嘈果班人唔會買

apple care + 出左俾SE
但係又唔買得 係咪代表呢兩日會出SE+

宜家出番無邊框既6s已經救到

重點係幾錢

咪係, 出咩都有人嘈架啦

年年9月插得apple最勁就係班6s撚

5s 好正唔壞都唔捨得換機

5S設計 完全無敵

畀成萬蚊去買部新手機
原來已經唔再係睇有乜特點 有乜新功能

就算出件垃圾 上面有個apple logo
都要狗衝

唔單止蘋果 都有好大班人睇唔撚起se
都唔明得罪佢地啲咩
唔鍾意大芒 faceID 非3.5mm 有錯？

明明se係一部極岩用既手機

Apple行緊獨裁者條路

全新服務i phone-sex

當年se好賣係因為3488有6s spec

蘋果而家行加價路線
睇怕就算入門都唔平

唔係禁易既
細mon個市場已經愈來愈細

唔抵得佢咁平

其實可能得連登仔先會吹捧iphone se

總之係 An 旗艦機價

用緊第二部se

其實好想買部全新se

如果Apple 會聽大眾意見而改變公司方針
咁嗰間就唔會再係Apple

se2係大眾意見？

4.7吋午餐肉就贏曬

其實佢肯聽大眾意見就會出黑色airpod2啦

你搞笑？大把連登毒撚負評新ipad mini

Apple 本來就係我行我素
只不過 Steve Jobs 識玩
其他人真係好難識得咁玩

唔係唔好 係低階未必會有 xr都冇

邊有話唔好
我好撚中意3D Touch
不過SE 主打平又點會放3D Touch
XR 都冇 SE 都好難會有

唔明細機有咩好
大機一樣可以放褲袋

屌lightning port

單手用size機 最好

真，30歲以上都鐘意678，連X都嫌細

利申鐘意se,之後跳ipxs

正解

咁我都係轉android

利申：SE 用家

會唔會太遲

當年最初出係4299
所以賣返呢個價+細機size已經狗衝
其他野話之佢

出部平機比你班窮撚買，傻撚左？

對眼開始唔掂
我最鍾意將個電話啲字教到最細
老豆老母成日問我睇到咩

成班連登仔係度教apple做生意
人地有哂銷售數據，可能就係se系列銷量唔達標apple先cut左佢，係香港賣得哥一千幾百部又特登開條line比你

出到而家仲用緊 堅持撐到幾耐撐幾耐 太完美

部機跌到月球表面咁 平靚正機 任跌唔嬲繼續working

Btw 用緊iOS 10

半年前係買左部全新se用來當副機收WhatsApp

SE2 整個 M 額比你

唔聽連登民意呀？
邊到睇得出se 好受歡迎

其實xr已經算係，但都係咁撚貴

Apple而家仲點會出平價機，唔加價算偷笑

單鏡頭？

Apple 淨係5c已經係商業失敗
Tim Cook 真係唔撚識做生意

hi

出左啦咩？

XR 6.1” 太大啦

X都好靚喎

Iphone 4同iphone6嘅合體，x出左咁耐，從來無人講過背面唔好睇，係有班傻鳩人人針住瀏海黎講之麻

5c帶動左整體iphone銷量增長喎
一樣野唔好賣唔代表佢無價值

雖然靚唔靚真係好主觀
但唔撚好玩啦靚過x
計正面同後後 x都點睇靚啲啦下話
你話x個notch柒 咁唔拎x比 淨
係iphone 8 都靚過5s啦
係咪吹奏舊機會型啲？

出街見到成街x xs就知咩事

仲有唔好再講到se有幾受歡迎 拯救蘋果咁
一黎蘋果呢一刻未洗要人拯救

二黎講到連登就等於世界嘅意見咁
由5s 3.5inch 轉6 4.7inch 5.5inch 大賣
就知咩size先係受全世界歡迎啦

明明se根本就係蘋果用黎清舊貨既產品 求求其其搵堆賣剩既零件堆砌既一部機 個餡一啲誠意都冇

蘋果錢多到撓埋手唔做生意十年都唔會執，駛鬼拯救！

成堆傻仔係到教主教主
神化到佢無得再神
Steve jobs 係叻
係曾經改變過手機界
但唔好乜鳩都亂吹奏先得架
佢除咗一開波嘅iphone 真係稱得上驚為天人外
之後個幾代有乜咁震驚 無論軟體硬體都好
唔係話之後幾代全部垃圾
我只係想講大家對steve jobs 嘅印象
俾第一部iphone 影響得太深遠

蘋果有邊部唔係清舊貨產品？黎緊九月出既iphone 都係清舊貨之麻

iPod, 1997年Mac, MacBook Air 紙文file presentations，當年是非常非常震撼

咁呢個post講緊手機 我拎iphone 做番例子啫
Steve jobs 當年係個公文袋拎air出黎
的確幾震撼嘅

Sor 9, 我覺得Steve 長命多幾年, iPhone 一定好唔同
你睇番iPod 産品, 後來有iPod touch, iPod nano、iPod shuffle, 其實Steve 2009 2010健康已大不如前, 好難強求佢似2000-2007年咁有創意

Iphone 當年用細sim

機電一體化（無得換電）

唔用插sd 卡

呢d 都係教主要求
整個世界手機方向都係佢提出

SE 其實係保留 教主精神 （講明唔出太大mon)

我5s再SE轉用8 8再轉xs
如果有全螢幕指紋解鎖就好
我覺得xs都幾有型 鏡頭設計 M字額
最緊要係身分象徵

SE 已經係完美

愚人節快樂！

?

救你老母咩 窮就認啦
手細黨就死返去用3310啦

出到摺機既時代都仲諗住會出返部4吋
Btw 冇se2佢地9成會買iphone8

車禍現場

完

笑死

連登真係燈撚過燒生

推

有得救居然唔救

蘋果已死

720p mon真係好撚反智

出左未？